奶波魔魔呢隻五毛狗終於現形

平時就不停踩港
依加就叫人投保皇狗

咁都講得出

又一隻
唔通投保皇狗？

不嬲都係

踩港五毛狗奶波魔魔
轉兼職保皇狗打手

有話唔得？
但佢叫人投保皇狗啊
盲既就去醫眼先啦

都唔知個咪扮盲來幫隻保皇狗打手轉移視線

一早現過
喺近一年少講政治唔覺眼

原來係入來用泛民幫保皇狗轉移視線

block咗好耐，佢係我唯二block咗嘅人，之前block嗰個係奶魔波，佢嘅分身

你見佢個user name 同講既野有d奇奇怪怪

留名

一直都覺得係
有咩人會咁得行全年365日都係出踩港post？

條撚樣開d post 得佢自己一個推
做五毛做到咁撚癈炒撚左佢啦

炒撚左佢
換過另一個啦
真心垃圾

講還講
唔會投小麗老母

同關愛座hunter 有一手

貼嗰堆圖嗰時都有問佢係咪出嚟試溫
嗰時啲圖鬼咁多正皮
冇人理過

係咪吹到新加坡好撚好嗰條死垃圾？

我屋企都千二呎 係咁屈香港住擋房唔知仲乜鳩

根本就係五毛關果team人黎，都是五毛

。。。。。。